國軍訂88杯突然棄單 蔡英文親赴飲料店買爆150杯

澎湖海軍單位日前向在地飲料點訂了88杯手搖飲，但剛好碰到共軍再次擾台，緊急出勤守護家園，雖然手搖飲店當時已做了44杯被臨時棄單，但店家沒有怨言力挺國軍。總統蔡英文22日親赴澎湖視察，在空檔時間也特別前往該手搖飲店，親自埋單150杯飲料。

原文網址: 快訊／國軍訂88杯突然棄單 蔡英文親赴飲料店買爆150杯 | ETtoday政治新聞 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

買咁多杯做死人

羨慕台灣
有自己軍隊 又有貼地既總統

件事ENGLISH處理得好好，間鋪頭話唔怨國軍但又POST上網係咩玩法

維尼在空檔時間也特別前往該手搖飲店，親自埋葬了手搖店店長。

想人知爆買

post 上網話比人知特價

goodest english

150杯搖到手都斷

公關贏曬

150倍咁少錢

但免費登報 好過買廣告

當一個國家
軍隊
領袖
民眾
站同一線時
打仗士氣上已經無敵

同期雜總買幾多個包?

雜總話要珍惜食物 食馬人地口水尾

點都抽下水啦

有民主既地方 教養好 就自自然然有好既公關

好羨慕

我係間店我直頭將88杯照送去